覺唔覺得果隊TFBOYS好撚噁心

成十幾歲人有時仲扮埋啲王子 想學韓狗學唔到 又細路樣咁 同唔靚仔
唱功一般 啲歌詞內容聽得好撚尷尬 尤其係首魔法城堡同青春修煉手冊
得罪講句 雖然個人好憎韓狗 但中意TFBOYS仲衰過中意韓狗

Wfc

跟著我左手右手一個慢動作

屌 問題係見到好多妹妹仔/mk妹中意佢地 我想嘔呀.jpg

果陣蝗味

如果both 呢
依家啲妹妹仔

就係臭閪

音樂上嘅嘢我唔會因為佢係大陸人就歧視 大陸都有好多高汁嘅歌手 eg.薛之謙 王菲
問題係 TFBOYS毛又未撚生齊唱歌又唔好聽又重蝗味呀

個隊長真係好黑人憎

一個中意TFBOYS嘅妹妹仔入咗來負皮

兩個妹妹仔

依家既boys都不知幾靚仔

明星黎講, 個樣普通料黎咋喎

有日搭東鐵有個小學蝗企我隔離唱依首
由九龍塘唱到我落車都仲唱緊
不停loop個chord

人地標榜係好學生偶像
佢3個無退學做偶像 成績仲好撚好
大陸好多家長好buy

push

don't make stupid people famous

唔係打手
但咁都唔算靚仔
唔通連登仔先係靚仔咩
我都廢事貼個幅圖出黎

push g持tfboy王子

pish
5個妹妹仔入來負皮

連登仔屌打晒乜鳩Tfboys啦

係 同韓狗一樣咁撚柒 喜歡佢地嘅都係食屎大

第一張果個還好，其餘果兩個真係